窮人上車大法

公屋又過晒入息
私樓又買唔起
居屋仲難過中6合彩

- 未買樓之前一次旅行都唔去, 睇戲淨係用BT
- Social淨係去KFC / 譚仔 / M記 / 平價茶記, 貴就唔去
- 拍拖淨係window shopping / 行山 / 做運動 / 係屋企hea, 食野盡量$120內搞掂兩個人, 盡量多d返屋企食
- 電話plan用最平果個, 電話唔壞都唔換
- 日日帶飯
- 家用控制係人工(扣mpf之後) 五份一至六份一之間, 有得唔比就唔比
- 買衫/褲都係uniqlo買

仲有d咩可以再減?

中左好撚多樣 但我係冇拖拍

- 用晒以上慳落黎既錢買六合彩

唔好拍拖，冇得預算。

寧願去叫下雞，起碼有數圍

開源更緊要

其實有好多女人有錢又冇男朋友 追
唔洗咁擔心

節流有撚用

屌啦, 公司又冇education allowance
你讀埋我果份啦

依家平平地讀個master都要150k
真係買學歷咁買
到搵工果陣咪又係比多1-2k你
跳糟跳到咁上下已經冇得瘋狂咁跳
做緊果行根本搵唔到錢, 做左成6,7年 又冇得返轉頭

除左搏入政府工之外, 我都諗唔到有咩方法

話明窮人

窮人上車大法 , 去做藍領學一門技術 , 讀好英文考個ielts 7 , 移民去其他國家上車買大屋

英文好係香港高薪厚職，仲做藍領

去巴士站等車

係
英文真係同世界接軌既唯一方法
好嬲以前中學教英文個老師hea住咁教
唔知佢死左未呢

識英文藍領搵得仲多

識裝修 + 英文
幫鬼佬裝修豪宅 fatfat

英文好同你咩職位係無關

考入政府

你做AO，日日涼冷氣寫英文，汗都唔洗流兩滴就10皮。

咁多鬼佬豪宅你裝修啊

英文好可以做管理層

直接投胎搵個有錢老豆算啦

做扎鐵
十年內一定搵夠錢上車
前提係唔睇醫生

aggar
除咗政府工排公屋
我諗唔到咩方法

搵個有錢老婆咪得